其實吹奏大陸機既人分析到用大陸機好處?

近排見到好多POST吹奏大陸機，手機台質素簡直係直線下降
一部電話既價值係在於佢對生活既便利，改善生活方式達到更少時間更高效率。同時應該係表現到一個人相信既價值。重視用戶體驗係創新既基本元素，創新意思係以另一種既形式解決舊有問題，唔一定係代表新事物。
對於一般普通用家(包括我)黎講，永遠唔會揀大陸機既原因如下：
1)用戶體驗
iOS既體驗始終係一直偷用Android亂鳩改裝既大陸機(完全唔平衡/改東改西)無辦法俾到
設計上簡單易用 無論咩年紀用IPHONE都係易上手
個種user-friendly既程度 係好撚方便
更加唔撚係大陸機求鳩其追求配置就可以做到！
2)Cost-effectiveness
創新始終都要成本 不嬲有能力既人先買得起新既科技
研發需要成本 設計需要成本
量產雖然減低成本 但本身投資龐大
無論個組件單計幾低成本 背後既付出係天文數字
大陸機可以一抄就抄哂人地長久以黎既付出同努力，公平咩
3)持續表現
你試下拎舊IPHONE同當年同期既Android機比
分別就係在於IPHONE即使低配置過同期 但基本上性能都比Android穩定流暢自然
4)安全性
不解釋。

等睇大陸機人士騎劫呢個POST 繼續8秒破億

可以成日換新機

跌落地下唔心痛 ，無用如何殼跌到角花曬

一至兩年換機追spec唔洗考慮太多

大陸人都用iphone啦，大陸機

唔吹奏又邊有錢買iphone呢

平
我有錢洗鬼用大陸機咩
相同機能大廠貴咁撚多，我想架

唔怕佢有打手5毛post架，邊到都有架啦。咁就想霸左個手機台。5毛太天真喇！
巴打，唔使氣餒，呢到仲有大把正常用戶維持秩序

國家安全級數backup其他非中國牌子畀到你？

近期華為機, 講到影相好靚, 好勁.
業界最靚相機 .專業評測網站第一位,
係咪咁堅?

本來入黎諗住支持你 見到你講"公平咩" 即刻覺得你好撚唔成熟

3)持續表現
你試下拎舊IPHONE同當年同期既Android機比
分別就係在於IPHONE即使低配置過同期 但基本上性能都比Android穩定流暢自然

完全冇提過支那機
再者你攞舊機黎講有意思咩？

你比錢嘅話我用咩都冇乜所謂
但我自己買就覺得大陸機仲有比較平依個優勢
雖然都就嚟冇，因為越賣越貴

其實銷量已經反駁晒你講既野
如果部機無優點 自然無人買市場會淘汰佢
但係an機永遠多人用過ios 你就知道你諗既野同個現實相反 證明你係錯
難聽啲講你同啲官一樣 根本唔知大部份人要既係咩

我用緊小米，我真係無錢買靚機，你估我想嘅咩。

你個三個point似係針對android喎

所以呢 Apple除左識將堆機係咁加價之外，個iOS比起前幾代有咩咁大改進？個柒頭瀏海簡直係對設計嘅insult。理性點講，同樣係旗艦機，佢有咩咁值得我比多三四千？

蘋果係一部大陸機，只少香港買到係一部大陸規格黎香港賣，至於好唔好用，係慣唔慣問題。 我唔洗點部機，就知道有冇人打過黎，大陸機而有將新玩意同外國機競爭，唔係淨係平去打人，老外都好buy。 係香港人先只係攞住部iphone 自吹。個基曲為左大陸市場，一步一步讓步，你仲好意思以為揸住部iPhone 有幾高尚

apple以外 全部都係雞

我不嬲都雙修，唔會為左一個品牌放棄其他正野，分別只係你用蘋果定Android 做主機，我有八仔sim 所以android 一定會做主機，樓主講得好啱，舊iPhone 都好順，如果只係當玩具玩吓，真係冇問題，但玩game 電一定倒水，所以買部二手 6 plus 上ios 12 就OK ，至於用唔用大陸機，只係對比番android 有乜新機可以揀，唔係蘋果vs 大陸機，因為蘋果正係一部不折不扣大陸機。

平，可以刷ROM
通常大電 硬件好

平